屠夫政府出嘅施政報告有咩合法性

話口未完屠夫政府又出黎屠同路人